\section{Hau den Maulwurf}
\recommended{67 Z.}{\arrays \mouse \methoden \klassen \vektoren}

Programmieren Sie eine Variante des Spiels \enquote{Hau den Maulwurf}, bei dem Maulwürfe oder andere schlagenswerte Figuren aus Löchern im Boden auftauchen und Spielende sie schnell genug durch Klicken der Maustaste treffen muss.

\begin{wrapfigure}{r}{.35\textwidth}
	\begin{minipage}{\linewidth}
		\centering
		\vspace{-15pt}
		
		\resizebutton{.8}
		\imageplay{\img/1.png}{\linewidth}{1}
		\resizebutton{1}
		
		\vspace{-40pt}
		
	\end{minipage}
\end{wrapfigure}

Schreiben Sie eine Klasse \code{class Mole}, welche Informationen zu Position und derzeitigem Zustand eines Maulwurfs speichern soll.
Verwenden Sie ein Array, um alle Maulwürfe zu speichern und über diese zu iterieren.

\clue{Mithilfe von \code{dist(mouseX, mouseY, x, y)} können Sie den Abstand zwischen der Maus und einer Position \code{x, y} messen.}
